不如清清楚楚講明，仲有咩組織係本民青勢力

所有組織有涉及藍色嘅嘢都係！

咁中國國民黨都係本民青

自稱本土派，但唔係熱普城都算（好似係）

馬會

熱血公民

美國
因為本民青痴泛民
泛民痴美國

簡單d,熱狗除外